唉，條女依家個個weekend都過黎訓，想問開頭你地點適應到？

一.夜晚成日搶尻我被（佢話佢唔知）😅
二.朝早訓醒例牌大字型+D被跌曬落地 😅
三.大字型訓覺都算 隻手係成日壓係我個喉嚨上面😅
四.成日我想訓都迫我陪佢睇套電影/睇多陣電視😅
五.無曬私人（打飛機）空間😅
六.朝早成尻日懶係廚神咁煮個靚靚早餐打卡影相，但就唔開抽油煙機+彈到周圍都係油 我要執手尾😅
七.做緊Home gym好撚鐘意係例邊騷擾我，一係就扮鬼臉引尻我笑，搞到我做做下tababa笑到無力做唔到落去
八.唔撚想扑野都要係咁俾佢撩😑

究竟結婚同居個堆巴打平時點忍？
依家weekend過黎我已經覺得少少頂唔順
日後如果日日同住我諗我精神病都似
利申：依然十分愛佢 所以好撚矛盾

😅

分手

收皮啦

頭兩點好簡單姐 買多張被

皮爾修

好好珍惜第八
第日你會懷念有得扑野嘅日子

條女上嚟瞓都唔識叫佢含撚 垃圾

Ikea買左張
但佢唔G會唔會搶埋另一張

感律分

我上次先調教完你媽媽

你幫我含可能仲舒服

扑左4-5年

尷尬囉😅

相見好同住難

珍屋企細想分房訓都唔得
我唔想第時都無覺好訓

我都同女朋友同居緊
間房俾佢霸哂
8成係擺佢d野

至於第8行同你一樣，晚晚比佢撩

依家啲基佬都咁多花臣

慘得過我條仔有鼻鼾
次次去佢度訓都訓唔著

1 買多張披啦
23457搞唔掂架啦。結左婚都係咁啦
6希望如果自己有樓後上心d
8 依家都係咁，日後如果要追bb仔 真係扑野扑到返工咁。仲慘

依家已經有種感覺係交貨

無自己獨處嘅時間係最難頂，返工搭車或者柯屎就要好好把握時間

有條女係隔離你都話冇（打飛機空間）咁得意

屌你 收皮啦，曬命post....